到蘭桂坊消遣的46歲女病人，情況轉差需插喉

有醫護人員向《立場新聞》透露，一名曾到蘭桂坊消遣的女病人，早前情況轉差需插喉。據了解，該病人為第192號個案，46歲居於油麻地的女子，在中環廣場工作，於3月18日確診。

消息指，該名病人於入院後情況轉差，需要插喉，現時情況嚴重。報料的醫護人員叮囑，請市民不要再聚集飲酒或「夜蒲」…

佢平時都插開喉,怕咩

唔爭氣咁笑左

rip

原來而家老蘭變咗中女先去
咁後生多數去邊

秒殺

咩料呢個post

睇留言笑咗

屌

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

party

當佢死埋 係第5個？

317個個䅁死5個 1.3%？？

咪低過德國？

平時仲硬咁多，唔怕

鬼佬精液？

今次係深喉

啟撚左

人地已經好慘你地做咩啫

手足黎架 仲笑

你又啱喎

成功與西方世界接軌

屌洋腸抵死

最好有事

正喎
即係落去好容易就有中女食？冇手尾

準備新增一宗死亡個案！

46

山本五十七嘅屋企

仆街

地獄歡迎你

屌

半生不死最大獲 霸住呼吸機 醫療好快爆

你真係好仆街
第一個回覆永遠都係咁重要

中環廣場啲女

之前又話50歲
定唔係同一單黎

地獄post

係咪好多一夜情嗰個

我真係笑撚左

46歲都要tube 痴撚線

發夢

平時通渠仲勁啦

拔喉啦

插得喉多數係咁先，祝好運

留言先係重點

呢幾日先爆百幾二百單
邊有咁快死呀大佬
咪打飛機啦

再一次證明，第一個留言係重要嘅

唔係同一單

深喉唾液樣本

好撚應景

此po已完

你不如話去clubbing

有咩咁好笑
成班傻鳩不知所謂

深喉唾液

插46歲老雞喉

屌你

女手足黎架

行山囉
著bra行你未見過？

平時可能都係深喉

班中女咁老仲去老蘭
一個46, 一個50

lm
笑到仆街

Welcome to hell

死有分快慢 係嚴重既話好快死啦

地獄full house

ching好幽默

秒

大愛撚

地獄無位啦

死多啲人就達到計劃

又係你呀????係啦係啦....有藥醫啦

屌你駁吾刀

重點

50歲係國際學校staff

tinder約完直上酒店

轉述數據 我就中立既

呢個po俾第2個cm騎劫左

第一個回覆已經完左個post

喜愛夜蒲的結果

濃濃既武肺精液一野射落喉嚨, 爽到震.

Source please

驅風系列

依家興行山除bra影相

cls

第一個留言嘅重要性

又話未過60歲好少死？！又呃人？

諗左陣，仲以為自己睇漏野，

秒撚左

高汁

圖？

#2 就秒咗

呢條喉太幼喇屌你

我諗起山女條臭雞

我都想插

大把後生

diu

mean到

咁撚準得唔得架

怕插得一條，唔足

唔好迫我笑

第一個回已經變地獄post

雲咸街、蘇豪？

好撚賤

插得多喉原來現在比天收

咪你d手足下面黑嘅咩?

平時個枝仲大枝la

挑, 又咪公廁?

好仆街阿你

mean撚到

無事 上次有個阿婆又係插喉 危殆
都無死

地獄

噴油

平時用洋腸

圖

50歲果個呢? 係另一個?

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

除wor, 你有圖先好講

咁鬼渣

46歲呀嬸啦

Cls

過咗幾秒先get到
第一眼睇到呢句，一直諗篇文邊到有講到

我都係

you win

夠唔夠長先？

訓醫院都可以享受水煙

口德-100

喺醫療資源未爆煲之前死亡率係低既，但感染人數一爆到醫院負荷唔到，死亡率會升得好勁，咪睇少呀

咁多留言以為啲五毛講左啲咩
諗左諗先明

你個名⋯⋯⋯

駁唔到

呢鋪真係玩深喉

去老蘭唔一定扑野

你上緊連登

小心俾人姦完跟手推落山

成個po變咗質

more

你應該係弱智

瘋狂去旅行

係好好笑
但注意返 46歲要插喉真係算後生
一隻病毒勁成咁 令你個肺直接收皮
各位保重唔好中招

me 3

好多連登仔有神功護體當流感 驚咩

鬼佬咁大碌, 通常都深喉

神回

所以話二樓幾時都咁重要

好仆街，搞到我忍唔住笑咗要落地獄

46歲

深喉嗰種

第一單感染個案仲0%死亡率呀

死左佢啦

好賤

秒左個post

oh~ that's it
do it harder
yeah

屌一入到黎就見到個咁既comment

仲邊講到嘢 個喉嚨咁充實

此post已完

party room

個po俾人騎劫左

107個回覆

其實都講咗一夜情係fake news
點解人地情況轉差
連登仔仲可以繼續抽水係到笑
落老蘭一定係鬼佬公廁？

創興19樓
加芙

如果出得番嚟就唔好四圍蒲啦！不過前提係要出得番嚟唔好做香港第五人囉！

少睇歐美porn?
男個個講咖

秒得好完美下

笑死

身體自主

覆得咁正都無like

ig

呢個時勢仲去蒲
你同我講佢係手足？

真

笑咗落地獄梗

差d野

畀碌鳩佢含啦

第一個回覆好重要

去做Nuru Spa
好多後生女

屎忽好正

口德-10

deep throat

婚禮個個唔叫社區感染？？

屌你

個留言仲好笑過正文

無療效？

似係勁毒嘅毒撚留言～啲死毒撚未死哂？

得罪講句 抵死

百幾個reply

嘩屌你，百鳩幾個回覆

正

抵喇

唔爭氣笑死我都要落地獄啦

屌你一齊落地獄

好高質

幾時死 不如放棄醫佢啦

唔唔...唔...呀...唔...𠽌𠽌

係咪去到#218先有人講？

diu 好黑心， 但我笑到唔小心按左正皮

著三角兜運動褲做gym見過未

80歲都出到院
佢反而要插喉
係咪有其他病

嘩 我第一次見2樓個引用數過百

46嘅熟女好正，milf ，最好要有少少白頭髮同縐紋，少肥但一定要大波，風韻猶存，有老公仔女仲正，諗起都扯

足金鳩喉

去聽音樂？

洋腸....鬼佬叫雞都唔戴套, 重要奶閪..

深喉唾液被驗出有精蟲

快d死啦

咪扮純情啦

中女先正，自動拉你入廁格騎乘，妹妹仔又要呵又要騙，浪費時間

喜愛夜浦
身體好極有限

佢好彩香港醫療仲未overload

一overload佢實死硬

深喉！唔係插喉

地獄見

屌你婆婆咩叫中女

RAP

唔阻巴打驅風
都接近5張嘢仲中女

會唔會死於插爆喉